[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2093)

正= win

紅鑽

slow到

慢到

Slow

slow

紅鑽盤x仙台晉

So fast

慢撚到咁學人1001

Kai蛇要落場踢

頭兩場半大

kai蛇回飛

西鑽盤 X 仙台大

偉大既秋秋

閪鑽突然變大船

又係時候驗腦

好亂阿

大船必_

696

Skip左就唔亂

街sir 有咩預言

主場喎

skip了

696晉級算

696主場惡到閪

696 第一球

兩架都大船到底會出咩事

就黎開波

696強陣

相撞

波係圓

Super

我都想知

Kai蛇出咗紅鑽？

696係中立場呀各位

山神半大

696晉級

強陣 內田 玲木
最強龍 權純泰

訓醒未 開波都未撚醒

紅鑽盤

玲木

一係696一係skip

県立カシマサッカースタジアム
中立場？笑而不語

696主場呀屌你個閪

696有無LINK

買紅鑽既驗腦未？
利申驗左

有 轉頭比

主能夠

跟住kai sir
但覺得會輸

696又派錢

紅鑽 痾細波

左

大波算啦

出左咩？

696 1-0

講笑

未開波都要假

gel定先

笑死

開左波報傻數都屌架啦

鹿島

仙台

同求

2場下盤

696 100%

100%輸

696禁屌

點解牛巴咁睇好仙台既，唔係兩隊都係海軍同水兵咋咩

紅鑽100％

盃賽買下盤是常識吧

各位準備驗腦未

bgor 696 仙台

仙台 win

琴日博洛

鹿島鹿角 手足齊上

出特別事項
山神

下盤朋友 有福了

b dog好波 2場對曬
講聲多謝先

Diu

紅鑽手足加油 走先

未開波已經禁屌

奶撚晒野，bgor出696

B哥今次反底

山神細波穩 無咩攻力

0-1

696入未

Thanks

有無水 想贏少少錢打機

606屌入未 踢咁耐都屌唔入

bam

亂報輸一世

紅鑽10

閪鑽係時候証明自己係大阪一哥既地位

你老母被蝻屌

未開波已經入波

696禁吊

未開波已經要驗腦

想當年話些路迪強陣 俾人屌左成個月

jump
696掂唔到個波

想證明係一回事
證唔證到又係另一回事

慘過俾狗屌

手足入場未

696大船

3場主

大船穩

不嬲呢隊無視轉盤 回飛 點都開到

無控球但有危險進攻

主晉1.68 客晉2.05
姐係玩百家樂，買莊贏左得 1.73 閒贏有2倍咁上下

球探錯定馬會錯 紅鑽係客定主，買左紅鑽盤

洗撚控 一腳踢入西鑽個龍啦

不用分那麼仔細

靠霸氣震懾對手

龍門球直入

半大已死

睇好仙台晉 盤唔敢擔保
覺山神幾場日皇盃都好似負負碌碌咁
勉強過左五關 但相信斬唔到六將
仙台踢水手 山葉都踢得比較激
射手呢球
而山神防守都比較差咁 失6粒 仙台就失3粒
上場日皇踢前鋒 前鋒拎戰神卡都入 然後都差啲比人追和埋

射爛閪鑽個閪ok?

對面烏龍咪得，洗嘜驚動門將

仙貝入未

閪鑽贏硬

696 入球準備

西鑽

血鑽3:0696

半客全和 試試佢

4隊都妹 睇黎又細

696 屌到你入

啱聽

中伏 696強陣

696 8成控球

差啲十二碼

以為比12n

Who

淺野智障 好撚搶口

打算開365bet 戶口 有冇手足一齊？

睇黎下盤有運行

西鑽拉哂人都唔比

仙台禁屌

係中場拉人落地果次都要比牌啦
禁區推人又唔比
呢場睇黎黑哨

666999666

仙台barcode

收皮啦假kai仔，做狗做到你咁

大波

買左紅鑽 山神

球證買重下盤

維他奶入球未

綠島鹿角屌到仆街

買左兩場都比人禁屌緊 可以點

696 仙台出缐

浦和紅鑽

兩隊都比人禁屌

真kai係叫咩名
依個假嫁？

禁屌劇本係

696贏 抽5個含

等禁屌多80分鐘收錢

696 撳屌？？？？

睇字啦有無讀過中文

打696 西鑽都做到大船

仙台goal

仙台正氣到 696呢

仙台1-0

仙台Goalllllllllllllllllllll

仙台

Goall 維他奶 2more

準備紅鑽又黎料

菇牛！！！！

696空門唔入

仙台輕鬆贏

好呀

8折岀售紅鑽飛

696入球 準備

696必勝 唔使睇都知

仙台半主 全主 可以gel未

fake

我7折

炸

炸左

山神追呀

Barcode

個個話要山神 搞到唔敢買仙台

味

Goall 維他奶3more

紅鑽上

炸完對家入 快

jumped

冇炸

又入番

仙台再Goalllllllllllllllllllllllllll 1:0

炸完 對家入

明明頭先西鑽係大船 而家696彈晒出黎

696 半細GEL

已入

仙台2.5b

球探係咪垃圾app黎

再Fake 我即刻飛去炸撚死個球證

仙台空門中柱

山神

796 屌到你入

696亞洲最強都買對家係咩心態

想睇

準備問 日職打日乙仲要主場 買客果d

炸完就對家入
唔入？都可以，照收錢

晚飯錢都呃

696gogogogogo

Kai蛇

入房執劑老婆 出返黎696同我入波

我要驗腦了

696 仙台 蔚山 秦國

仙台3:0

扑野轉運

仙台咪再入

同哂路

696 696 696

用錯logo

山神有冇咁廢

10幾倍等收錢

山神追和

踢日乙可以有幾勁

Jump

696 小勝1:0 收貨啦

仙台Goalllllllllllll 2:0

仙台2-0

2-0

696 快入球

OK

jump了

先過一關

2:0 點解唔買派錢果場走去買696

維他奶半大

和波咪幾好 大家都cashed

山神驗腦未

仲有咩指示

天父請賜山神12碼追和 阿門

半大咁易

要了 同曼個個一樣咁廢

仙台正氣到 走寶

bgor 反底日？

真

又黎

696入未 屌你

買咗山神又買埋呢場大波 而家唯有期望仙台456山神

想知買日乙山神個腦裝住d咩

山神追和我自殺

紅鑽 比人鑽到爆肛了

仙台半一上盤

西鑽一球都冇

696 半細點輸?

山神假撚到 炸個球已經放得好明顯，炸左唔緊要，一分鐘都唔夠送多球比你

公平咩

696屌到你入

696969696969696

696邊隊屌邊隊？

支持

即場半一上盤先比狗屌

邊會有2場半大咁益你

紅鑽 連射反屌

以為仙台伏 原來高水派錢 伏既係696

買咗半大 696 696
我只相信696

696 仲唔入？

696強陣入未

696 集氣

入閪到波咩
個球証擺明買左細波

屌到你入696

696踢成點

紅鑽訓地戰術

屌到紅鑽鑽爆696菊花 全部執埋一二邊屌

收到最新消息 山神會追和

開波啦就

山神追和 今年唔再打丁

紅鑽 鑽到爆肛啦

紅鑽半大叫ky幫曬全波po含

696快入

韓職無人買？

主

696禁屇

兩場唔好再入！

696快啲開波屌打紅鑽

山神有無踢過波 見唔到bar code

山形山神點贏川崎前鋒

垃圾波黎

1830 半主

前鋒廢

8點秦國主場追數波
一場定生死以半搏全

醒起696上場對垃圾甲府都妹到臨完先入波

696都拖緊時間

2.5b仙台

假kai唔買多啲？

Red diamond

絕殺半和未

紅鑽Goallllllllllllllllllll

紅鑽goal

殺左

紅鑽！

1-0!！！！
goalllllllll

1射1中1入波

696呀呀呀呀

696 crushed

半主點輸?

Goal

血鑽 比多兩粒我

真kai叫咩名

696 反杯

molamola

買咩要驗腦話 有冇人可以話比我知

紅鑽繼續上

紅鑽入多幾粒

696反杯

唔好放棄696

有場易食仙台唔買走去買696
今次真係要驗腦

閪鑽

jump

大阪一哥1:0

696加油

問得未

696 cup

根本打假波

....唔準叫大蛇驗腦！！！

紅鑽23456佢

買紅鑽要驗腦

2：1劇本寫好咗

買左紅鑽x山神

肥牛

繼續上呀閪鑽

鑽

山神追和啦 屌你老母

好好笑人屌波

Red diamond繼續

696 jump

日職打日乙派錢波都唔識買

咩話?696主場?

same 不過山神會追和

696快d杯ok？

66996699

買山神 駛唔駛去

山神咁廢 難d
除非仙台半場過數踢假

仙台ng

696強陣快手

唔係中立場？

696 1:1 ft ok?

696開個半和黎啦

上次就係呢個心態買左前鋒

紅鑽繼續執696 執多幾劑

大佬丫 日職打日乙有平半低水 你都唔去執

紅鑽 x 仙台

個球場係鹿島
你話呢?

山神輸多球啦唔差左

696呢

事後jer狗全面進場

果時未踢完聯賽 而家踢完 會唔會有關係？

2-1

紅鑽入未

紅鑽1射即入
2/3/4/5射 = ??????

2-1 半和未

仙台2:1

3射0中
西鑽1射1中就入

阿山

下盤有希望啦

仙台大波半場ko

696入翻幾球先傾啦

山神追唔和嘅唔該同我大炒呢隊垃圾，假撚到放比人入

買左現袋洗唔洗驗腦

啲事後狗真係煩撚到呢

仙台頂住呀

696仙台gogogo

696 1-0緊 嚇我唔到既

可以掉飛啦

696打和輸一半當贏

696 反杯pls

696868677868777

紅鑽 仙台

咪係囉

山反cup我捐錢俾返狗會

696x山神
中左今年唔打丁

我真係好撚黑

696反cup啦

紅鑽 23456未

呢排閪黑，買咩炒咩

Yuma

正氣696

696比人禁屌

活係自己既世界

呢個算唔算垃圾app

cls

紅鑽半客cashed

呢個語氣咁only 既。。。

準備入錢了

仙台大波收錢

唔算 佢好乎合我想要既期望

山神大波咁易 唔明買咩696

紅鑽頂住半場
696再追和

696唔想贏

我買親都係對家入

鹿可以收皮
冇可能反勝

最後果句好熟 好似見幾日見過

反手gel?

696 正氣反杯 一定得

696半和先啦

比人block左啦 咪要開個新ac

3-1

仙台31

仙台Goallllllll 3-1

買696正一大傻仔!買既人都唔知小學畢業未

馬來西亞盤好似幾諗得

唔通呢個係only仔新acc?????

點解唔買仙台半大

屌你老母 點解會變咗紅磚係主場

山神好撚廢

下。。。

YES...

屌 on9山神 取消關注

......?

有冇人買左現代

好出奇？

仙台分粒比隔離開個半大啦

696晉級100%

696半大未

696跪求半大

半場3:!

下面寫紅鑽 好難捉摸呀！

696杯扮6叫

696 係咪和都晉

ot

加時啊喂

戒。。。！！！！！！！！

輸都晉
唔係做乜仲係度妹

自己諗

仆你個街 山神點贏到川崎

買山神報數區

What is the name of this apps?

紅鑽x山神2串3

696反cup

仲諗緊呢個問題ge麻煩去一去

lm等被恥笑

進星100

應該至少有多2球波，696杯唔杯到？
利伸：買唔切呢場，做花生友mon po睇屌波

Post me 走數未，睇你屈到幾時

G100AL

買山神係咪懶獨特mk

有踢到就晉

686杯

696 半場追和 立即

696 1:1 ft 細波 然後加時贏 晉 perfect

係惰獨特

咩料 仙台無啦啦變2-1

爆冷

仙台點撚樣，炸夠未

Jm9

冇睇場波想知咩樣，入左咁耐都可以唔計

仙台買半大全大但又買左半和

球探壞左定乜 cls

咩野垃圾apps

3-2

696 半大 一世球迷

365 仲係3:1

google 話3:1

假波穿煲

點阿 3:1定3:2

3:1

半大未

球探戇鳩唔係第一日既事啦

球探

3:1 睇緊直播

咪又係主

球探壞撚埋

山神追和真係自殺

球探真係好廢

696妹完未

696慘死

半大未半大未

出早左 劇本波

垃圾山神究竟踢乜撚野

去負評佢啦

3-2？

半場nba

Yes

球探好似知道賽果咁

Real 3:2

Confirm

依個真

依家真3:2

都話假波 出早左

痴撚線 球探早左禁制

屌 點解要失三球咁多

上呀山神!!!! 追和到戒丁一個月!

山神分一粒俾696啦

半大易到

696成個俾人踢低都唔吹

山神追和我自殺 換取其他手足贏幾

跟球探買

係囉明明44分鐘入第5球 佢40分鐘就知客會入

696上半場識你一球先，下半場反勝冇難度

今晚仲要靠你 唔好死呀

講堆賽果比大家聽

最後7-6

696和未？

山神要和了

6966666666666666666666666666666666666

696 絕殺半大 一世球迷

我唔燈 唔洗靠我

球證好波

半膽 3:2 @250

699999666666 gogogogogoogog cupppppppp

格離場nba

3-3未

Baby , 日假仲要杯
你想怎樣

個野壞左？

696入得未

696入啦好嘛

球探係咪跟住個劇本 禁制

曼需要你

屌換左手機冇左之前個球探
泰國果場睇唔撚到

696 入啦好無

我都唔得了 隨時要坐

去篩選聯賽個到較番

山神追和俾半我ok

有得㩒翻岀黎

咪又係比我廠456

下半場比力

西選選翻東亞聯咪有

山神客其他未

反cup ok?

3-3囉 就黎架啦

東南錦呀

好耐一場曼都冇買過 唔想輸波又輸錢

山2射2中

劇本係3:3 差個名未打

696 下半反杯

明明應該半和

蔚山

求其啦 方法黎姐

你今晚剷傷奧巴美羊就可以了

點樣明明

書包書加！
真正既神！永恆既存在

睇水位數據

我有冇得出都成問題

屌，潛意識以為佢地結左婚
雲加嫁左出去跟老公姓

696輸半/反cup我著696波衫落馬會幫啲阿叔含

d數據有幾多gb data base

睇盤

屌你老母696

連嬴完又開始連針

比啲信心696 反杯

比力696

屌你老母696仙台

有無假波

唔駛多，近幾場就夠
山神都可以追兩粒，證明佢半場有力追啦

個個都係到反gel 696

晉佢老味級

邊到

秋蛇出蔚山跟唔到

血鑽快手入多兩球

韓假入未呀，成日係到妹

秋蛇今晚仲有無假波水

比人入ok?

無睇岩

ok

696 現代

紅鑽 仙台
連射

好

同你一樣

仙台唔好玩啦屌你老味

現代入未啊

人既信念可以好強大
大家 一條心 撐696 下半即刻神奇更衣室456閪鑽

696
山神

666

我反cup夠啦 456留比你叫

入錢了可以

696反cup是夢嗎

媽媽在不在

696 please

696966969696969696

現代 696 屌你老母 比2球我

山神追和未

山神追和 血鑽繼續上

696jump

屌你老母換走30號啦696

上呀696。追和先

紅鑽頂撚實

仙台入多甩

紅鑽頂住 山神追和

696969

紅鑽禁屌 繼續射射射

好多手足同路

硬係覺得仙台撚緊手足 完場前俾人絕殺追和

是

蔚山未開波？

屌你老母696蔚山識入波未

驗......

696走遠了

屌你老母我真係驗定自己腦先
696蔚山全隊仆街死啦

要不keeper，輸2:0了

蔚山入未啊屌

屌你696

696 山神 現代贏盤派10蚊

69666666666666666666666666666666

LM

乖，祝大蛇與你同在
阿門

你岩岩係咪叫人

Lm 買注6仔都好

696沉船了

百屌成材 696

點解變左696係客 可唔可以投訴狗會？

我了

lm

大蛇要閪鑽wor

?驗眼未

咁好多大蛇既
睇你跟咩蛇啦⋯⋯

696又撚手足

Lm

痴線 696被人推到咁都唔吹 好撚黑

見啲網站依家真係寫紅鑽主喎

696 黑哨波 cls

緣難了

留名

中立場阿清

屌你老母睇live啦

696已死

55分鐘1射 假撚到

話知邊隊黑 隊多二粒啦

696又撚?

點解d人唔肯面對現實 696 贏緊 仲駛咁多人屌咩

事前冇睇到你有冇出，要撚左半一上盤呀，仆街

蔚山贏唔贏到

me

屌你老母鹿角任人射

唔準屌！一係你幫佢含

696攻咁耐都起唔到腳 西鑽一反就差啲入

輸場波搵野瀨
投訴狗會笑左

紅鑽1-0完

3-0

韓假0:0ht dllm

仙台快手大炒

山形點贏前鋒架 快手追和

真係似紅鑽1:0 完

6番上去睇，見佢呢場冇出，唉屌，開左波先出，絕殺

唉屌

蔚山入波未呀屌

紅鑽
仙台
啪啪啪
連入幾粒 執多幾劑

應該係2:0

有書包既風采嗎？

696留番下季先換人？

全細gel 紅鑽gel

696反Cup我今晚同自己69

696搞咩黎

無啦 今次我同各位手足一齊驗腦

已經唔知幾耐冇贏過日假

屌你老母識唔識入波

696 快入

換土居聖真啦屌你老母

開唔開到大

醫生你買咩

一定要出左先屌得波

驗得多變聰明，別怕

係我bug左定真係2面都冇攻勢

連電視台直播都搞錯個比分

連續兩日分別比閪布朗同鏝絕殺
今次696絕殺番人ok?

山形個場九成冇入波，要殺走地

唔該話我事後個啲收收皮先
即係我都會輸嘅ok?

傾好左啦 前鋒696西鑽一人一個盃

696蔚山
屌佢老母臭閪

屌屌屌屌屌

波post竟然都會懷疑借刀。。。
我申請驗腦！！！！

屌 出樣

kaib針到傻左了

你最叻就事後叫人驗腦 事前又唔見你講

土居聖真in

上呀696

紅鑽頭頂住 山神追和

紅鑽穩到

上丫696

696 遼寧號？

今次有進步了
主會原諒佢

696想點

吹咩

做咩咁重注696晉
利申:同路

屌，下盤就爽啦，比人追和都贏一半

智障先買大波

幫手屌吓696啦

你咪試下場場下盤囉
好抵架！：369:

Red diamond
鑽爆696菊花

你咁厚臉皮 吹你唔脹

巴打同路

假街蛇

原來而家要出左真飛先屌得波

土居出黎、反cup了

屌左我輸一半哦醫生
不過我有羊就算啦
go 696!

696門都埋唔撚到屌你老母

696 反杯 上丫

上啊山神

紅磚果場真係黑哨

睇黎我都針到傻撚左
咁都睇錯

紅鑽禁屌696
仙台射穿山神

痴撚線 真係勁撚黑哨 西鑽小小就吹
696比人推哂落地就唔吹

換柴崎岳同金崎夢生出黎救賭仔啦

想問一陣有無人會玩秦國個場？

垃圾696, 次次對面都輕鬆中出, 自己就射撚晒上天

今場個個針撚晒啦 秦條撚咩

不了

秦仔讓唔起1/1.5

Block 左就唔會睇錯

冇眼睇 訓陣

696讓番個亞冠盃出黎啦

睇好穿盤

本多終勝！

山神點呀

仙台4:2
696反杯

屌多次 紅鑽頂住 山神追和

696 下半場未射過

放棄了
696

山神追和一世球迷

696 88 渡下場

696 又輸係情義結手上

仙貝完場會唔會俾人絕殺 撚手足

山神追和 唔打丁

上場和波喎
睇落似小勝一球

鹿島鹿角我屌你老母

696 比力啦 屌

紅鑽大大力 屌多粒 等696死心

鳩射完未

成日都有人屌同左包爺/asw同路，唔見包爺/asw出來屌番人，學下佢地咁ok?

啲劇本真係好撚尻，上半場打NBA 咁狂入，下半場強都冇隻

696 最後十分鐘會入兩球，放心

快啦

屌你老母蔚山現代肯入未

睇手足屌696真係好治癒

一半錢唔撚要
同我炒696

Jumpppppp

60%控球但係俾人狂屌

支持
最好一兩個斷埋腳

696輸半我扮鹿叫

不如入住一球 定下驚先

買左幾多西鑽？

山神入波未呀

再推過囉 咁撚串696

屌多幾次就入

696等收工

輸教練 踢442有撚用
淨係識9斬上去

696 番去抖下 等日職開季啦

山神追和我下星期行山誠心拜山神

飛都撕撚埋

紅鑽大波派1000000

山神入波未

仙台你妹波不如俾山入

山神快手啦

2:1 波膽呢

現代入都冇撚用 串左696

蔚山goal

696輸

Hi牙普

山有c

反cup就得

696比我輸半得唔得

696輸半 主晉 劇本

幾好！入左鳥！
無買但幫手叫頂住！

蔚山ggggoooaaalllll

696集氣

696快啲入啦

696 入未

696垃撚圾

FC goal

韓假逼害半大

On9 現代 玩咩

呀屌！
1-1.。。tim...

蔚山秒和
696垃圾

蔚山半0全3重燃希望

最後十分鐘表演hatrack

屌你老母仆街死啦鹿島鹿角

準備3-3！

秒和696 ok?

1-1

大邱正氣

屌你蔚山撚手足

5:3

最後3場下盤都幾撚好笑

屌見到1:1以為696

屌你老母野野拉人都唔洗罰

3:0未

696屌你老母

學到野了

紅鑽 鑽爆696 黎多啦

泰仔 all in?

唔好直接覆我得唔得
好撚失望

696唔識入波？

仙台都係好芽

696贏完亞冠日日屌三上悠亞同麻友 邊有力踢波

收到!

冇入球仲有1.53 bet365

屌你老母仆街死啦蔚山現代

696我屌你老母 刷數據又唔撚射

最後十分鐘，準備！

696cup到戒j兩個禮拜

Sick唔sick踢球架屌 成班

爭氣啦696

696仆街死

角球直入 山神

696你有10分鐘to save your mother

山神25號

696下半場去咗異空間踢？

正路696會追和

角球變12m ok？

現代同696一撚樣風流波

紅鑽 仙台 最後十分鐘
黎料 入多幾粒

山神差d

696學下人反杯啦

山神山神 我應承你 你追和到我戒丁戒賭一個月
日行一善

話左 現代針

賤種馬會 無即場

推

696反杯 現代贏波去深水步屌50路

下場大邱主場

現代又打nba

好靚仔

生活滿希望！
未完架！！！

好型

仙台唔入俾山神入啦

紅鑽個場好精彩 下半場 一條barcode線都冇

果然係一場日假式既比賽

俾et捉走咗

696 60分鐘無射過波

696 反杯啦你

鹿島鹿角正垃圾

696好似完全冇射中過龍

唔洗問劇本嚟

山神入未

無力叫了

現代贏波一世球迷

日本班假波閪賺埋咁多陰質錢，鬼唔望比人查到

Hea撚到呢 仲以為係正氣波 踢撚到好似贏緊幾球咁

現代正西波，買親都一定要叫

好彩買得400

比龍救左兩球

鹿角我屌你老母

見到

696 入撚到 我飛過日本食撚左個波去

紅鑽
仙台

山把握好d反擊pls

大你一個龍門架

696贏撚到我直播自含

冇攻過？

現代同696正氣左好多次 終於要搞鳩人

明顯見到有兩條藍線啦
有。

屌緊女 仲踢咩波

紅鑽 仙台 頂撚住

明顯球探撚緊手足

西鑽gel得未

Gel得

西鑽gel

全世界班假波閪閪賺埋咁多陰質錢，鬼唔望比人查到

成班反手Gel

同你一場唔同 買山神

前半part不同意

696斷腳未

6969 正垃圾
球證死全家

696空難死

四眼仔望夠未

兩隊派左好多次錢比我

仙台晉級你既 下盤我既ok？

前半真係唔認同
韓K啵！現代啵！
搞笑咩

我

1001

買左西鑽諗緊屌乜西